[星矢] 阿瞬到底係男定女？

一直係仔
但係最新Netflix版變女

主題曲都有唱啦

靚仔一輝，似女人嘅阿瞬係佢「弟弟」